[
    {
        "randomId": 711
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko ibikinga",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Imvura ku iteke",
            "correct_answer": "Uruhiza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Inkono n'urweso",
            "option_4": "Ikinyoro mu rubavu",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze mu gahinga mfunga feri",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Amahembe y'inyama",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imana y'i Burundi irashoka ntikuka",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ikinyogote",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Inkari mu murama",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Icyugu mu nshoce",
            "option_4": "Akazuba karashe",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngeze mu mpinga mpinguza abahinzi",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]